有無ip7+ 用家更新左最新ios?

仲用緊12.x ios
最近被迫要更新，有啲apps 要新版ios 既用得
想問有無用既最新ios 既巴絲，電池方面係咪倒水，仲有無其他問題

7+本身ios12.1
用唔到某啲apps逼住升14
本身已經倒水 up完仲倒水 同埋成日彈app

我ip7+升咗14.1用落係順嘅，電池upgrade完倒水一日之後都正常
試過相機快門反應慢，而家又冇事

不過咁舊嘅機升級都係勇士

有冇巴打用ip7,ip8既，個whatsapp好似中左bugs咁，開親都彈app?

Battery health?

如果仲入到，試下del 晒group video

就係入唔反，但我又未備份啲對話。就係唔敢del app重裝

91%

1. Backup to iCloud or computer
2. settings > iPhone storage > WhatsApp > offload app 再重裝

換電喇先4百有找
7plus 有排你用

師兄，我試過了，都係開唔反，更到最新既whatsapp同ios都唔得..

😞

記住backup iPhone
咁你有底可以再去試唔同方法

你部機storage有幾多？

就係等個whatsapp真係開唔到既時候我先有back up反落電腦，師兄知唔知仲有冇方法可以拎得反個whatsapp備份？

Ip8.256gb.本身仲有100gb位到

Whapapps 最新？

請珍惜ios12既真3D touch

原廠換電一定會強制幫你升去14

換下電，重裝個apps

係呀師兄，就係用唔到之後先去更新

會關舊電事？我壞左whatsapp之後上左ios14.倒水倒得超勁...

同你一樣情況

ip7+ 電量 79%
升左上ios 14.1 一日
舊電倒水倒到傻